［第4波大爆發］有冇人已經驚到辭左職？

屌你老尾而家爆到傻咗 全港周圍都係 個仆街老細都話唔比wfh 話我地成班恐懼撚驚個強流感

我即刻屌柒佢再話辭職 日日迫地鐵返公司又多人又室內公用廁所話咁易傳染 根本返工就係最危險既野

大佬返工緊要定條命緊要？ 政府同企業唔宣布wfh我地就自行wfh有冇人好似我咁醒咁識防疫？

勁撚驚中完跳得1cm 我而家喺屋企都戴豬嘴

唔好阻我返工

就係你呢啲人搞到第4波大爆發
返工緊要過條命 一中武肺就死撚緊

食野冇味聞唔到味

跳得1cm 全身殘廢

岩 我都係
我諗住隻病毒絕種前我都唔會同人social

推

仲返緊工既 為左防疫為左香港 唔該辭職

agree 搵命搏

傻的嗎 返工係我天職 由老母個閪一生出嚟就有把聲音話我知 人類既天職就係 上班

呢個post竟然冇人入黎咬你

係囉

成班準備好辭職去英國

直接同老細講，唔俾WFH就炒魷魚

手推

其實好多公司都WFH恆常化

驚到已經就快一年無出街

打算成世都唔出了 隨時有新病毒

消息指本港今日（21/11）新增約45宗確診個案！

好驚

今日73單了已經 我會唔會死架

我訴求就係返工

我已經買定一年既乾糧係屋企
諗住呢一年都唔會打開窗同門
唔會比機會自己感染

仲要戴返個口罩

真香港人個個樓奴，核爆都照返工

講就驚驚驚 老細唔比wfh夠唔夠薑嘈
咁撚驚死左佢啦

我矛盾緊 辭左又驚揾唔到工 唔知等幾耐

條命緊要定份工緊要？